前幾日去左黃大仙想問下

我個日好急 走去買左9支香拜完就走 走前買左道符 我影上來會唔會有ching先係咩符

upup

upupup